今次運動千其要成功，衰左一定比大陸當二等公民

衰過以前

外國又認定香港係白手套，瘋狂制裁

兩面不是人